2020黃店月餅集中討論區

好多黃店月餅已售罄，為咗方便大家買到月餅，開咗呢個post比大家互通消息。

如果大家見到仲有黃店月餅賣，可以寫低見到日期、店名、地點、月餅款式、數量等等。

E.g. 9月1號，望月，尖沙咀店，奶黃月餅，大約10盒。

2020黃店月餅名單：

但個名單唔update，某部分「黃店」被爆出醜聞，大家自行斟酌購買：

E.g.
大班：喺cctvb落廣告
膳心小館：炒員工唔賠錢

有任何最新消息，歡迎各位巴絲補充。

黃店月餅推介合集：

【香港 | 黃店月餅】中秋佳節要買月餅送禮自用？香港人良心月餅總整理 香港製造 傳統奶皇冰皮齊備 人月團圓迎中秋！

黃金月餅攻略

【良心月餅】十間黃店推出香港人月餅 30歲老闆由政治冷感成唯一搞手：唔想再吃黑心嘢！

【黃餅系列】嚴選5間必試「黃金月餅 」中秋｜月餅｜送禮｜禮盒

黃店月餅 OpenShop

1

2

3

4

依家仲有邊度有得賣
求推介 送禮同自食

望月pop up store仲有現貨

暴動巴打整嘅勿忘初衷月餅

華麗園 各銷售店均有售

呢間黃？

Yellowbucks黃豆咖啡館

仲有現貨

連登話見佢有喺蘋果落廣告

//連登Post推薦中秋月餅店家之一

搵到曾有post討論，因為該店有於蘋果日報賣廣告。//

四喜

現時冇晒貨，fb話現貨預計要中秋前一星期先再有，到時留意下

黃店冰皮月餅就有 王孖記

8月中話門市有月餅券賣，唔知而家仲有冇，去之前打電話去問下先

係咪個個都買晒月餅啦，見咁少人討論

唔好買美心、聖安娜、大班呢啲藍店已經好好

我諗住下星期去深水埗生隆買

下星期去買會唔會已經冇晒

好幾間黃店月餅都賣得7788

有冇ching買過王孖記？質素如何？

除咗王孖記，仲有冇黃店冰皮月餅？求推介

仲未買上星期去四喜話要29號先再有，想食伯爵啊奶黃個啲邊到有現貨
今星期去生隆，希望仲有傳統月餅

生隆fb黃group相，唔要盒-$10，啲餅係新鮮出爐，好多人話到手仲暖。
記得擺返2-3日回油會好食好多

王孖記update
去之前建議打個電話問下

冇晒月餅券現貨點keep到中秋

佢而家停晒平時啲真空飯同糯米糍
每日都做緊月餅
每日整出黎既數over 左月餅券既數量, 就會有少少現貨掛
利申: 9估

出事前已買膳心

另外買左望月同四喜等拎貨

我想買月餅券，拎嚟送禮，買現貨要擺到中秋先送人？咁咪已經唔新鮮/唔食得

雪冰格應該ok 既.....
而家都9月中, 仲有2個星期之嘛

膳心炒員工唔賠糧喎，咁黑心仲叫唔叫黃店？

仲有佢宣布結業，之前買嘅月餅券仲換唔換到？

但屋企雪櫃都細，要擺咁耐有啲麻煩

不過如果冇得揀都會照買，鬼叫黃店冰皮咁少

咁唯有買番傳統果種
冇咁多儲存問題
或者搏佢遲少少仲有啲啲現貨

你地都知手足幾癲，係咁懲罰黃店，遲啲現貨都冇晒

愈早買愈好，愈臨近中秋就愈難買，到時個個都搶緊月餅

所以我捕住佢一開賣就買左券
冰皮選擇太少喇
仲想買既手足唯有要搏佢有現貨

換到，我喺6月買嘅，果時未爆賠糧單野

電話成日打唔通，飛咗去留言信箱

佢有whatsapp
可以試下

唔該ching

好唔好食？

買咗一盒仲未食，但睇個樣唔錯，包裝都幾靚

same here

元朗奇奧唔好以為佢得花生糖
月餅佢都有做
45蚊個
五仁，雙黃白都有

早兩日生隆餅家買四個已經食咗一個，買嗰時仲暖暖地

會唔會有冰皮

收返 見到pin了

星期六walk-in買左3份王孖記嘅冰皮月餅
好味

幾乎所有product 停曬淨係瘋狂整月餅

還掂都要買
幫襯同路人

見到買親生隆嘅人都話月餅仲係熱辣辣啱啱出爐，聽到都想去買嚟試下，好似幾正咁

你星期六去買個陣係咪得返現貨冇月餅券賣啦？

星期六傍晚兩樣都仲有賣緊

我見佢fb啲圖仲有好多貨，應該存貨充足

今日佢fb話已經停賣月餅券，唔知係咪真

遲兩日已經冇晒，如果我早兩日知就好

推

有冇巴絲有多咗嘅王孖記月餅券可以讓比我？

我個日都係睇到另一個po有巴打share先衝去買

一人一間一定要買既黃店月餅

有冇d月餅店係即日出爐既
老豆話想食新鮮出爐月餅

四喜已入手

五仁月餅🥮邊度有

生隆

四喜幾時買？仲有冇現貨？

第一批買 揀左a時段 老豆就食晒

我都係睇到呢個post先開始買黃店月餅

以往屋企人買我負責食，今年孭晒上身，包辦晒全家自用兼送禮月餅，全部都一定要黃店，罷買藍店月餅！

肥水不流別人田

早買早享受，世伯真識食

七月中訂咗老餅、桔梗同我哋真係好撚鍾意食流心奶黃月餅三檔

老餅味道好好，又低糖，最緊要係唔係好明顯黃，我拎咗俾啲藍絲同事食

桔梗個香港人加油鐵盒真係好靚，每個月餅裡面有紙條，夠哂歷史意義同抗爭色彩，我送咗俾啲黃絲上司，佢哋好鍾意

我哋真係好撚鍾意食流心奶黃月餅價錢少貴但係味道真係好

流心奶黃月餅認真好食，放落微波爐叮一陣啲流心仲正

今日拎左王孖記冰皮

仲送左個紙燈籠仔

用埋黃店咖啡豆，咖啡同月餅好撚夾

望月仲有擺pop-up store 賣現貨 可以參考佢哋Facebook

都可以考慮下不鳴啲月餅 而家網購24-30號送貨

上年見到啲人話佢黃，我仲有啲懷疑
因為唔知邊忽睇得出黃

逸東軒冇晒

仲有無名士

無人講華爾登？

淺黃/低調黃，唔係藍店就得啦

多謝巴打情報

好多黃店細鋪月餅都無登既

見隔離po有人講，佢包裝幾可愛，送比女仔/女朋友就啱晒啦

新界有無?
我想買五盒 只要係黃店就得 我搵親都售罄

望月pop up store仲有現貨呀，尋日先買完

銷售點：

佢曲奇幾香幾好食

長沙灣：王孖記、四喜（兩間鋪係面對面，行過對面就係另一間）

荃灣有Yellowbucks黃豆咖啡館

有冇人買咗月高陞？

月高陞係黃定藍？見隔離po話佢冇表態，只係個師傅曾經喺望月度做過，然後自立門戶開咗月高陞

我哋真係好L鐘意香港 流心奶黃月餅
呢間各區都有分店

轉：
黃店月餅list：

Source：

想買雙黃(白)蓮蓉
有冇推薦

邊到報料 個網得堆出名黃店無小店既

呢個網站揀篩選月餅款式就有好多，有晒fb link

跪求好食流心奶黃
望月無得賣了

黃色經濟圈將小店帶返上面真係一件好神奇既事
以前既香港製造本土味出曬黎

無卷賣

問咗現貨可以存放到15日，記得放雪櫃就ok

Pop up store仲有現貨

我琴日去左門市睇到好多人排 無去問 即係排隊可以買到現貨？

我去pop up store冇人排隊，即刻買到現貨，你去啲人少少嘅pop up store會好過去總店

好 唔該曬

有冇人知邊間奶黃月餅有鹹蛋黃碎？鍾意有陣鹹香味
見人講香城月餅好似係？仲有冇推介

邊間少人聽日仆去買

有無黃蓮蓉嘅月餅。。。

問左四喜，冇現貨月餅賣

有現貨，覺得幾啱中老年人食，唔會太甜

岩岩試左兄弟爬山
一d 都唔油膩 單黃（粒蛋好正） 皮就厚左dd
蓮蓉都ok 幾好食

生隆有大量月餅現貨

聽fb d人講大不給前，有香精味

我都覺得奇怪，又話望月好多人搶，但去到冇人排隊，望咗好耐以為去錯第二間

本身諗住去王孖記，順便再去埋四喜，點知四喜冇晒現貨

仲諗住今日去買，多謝ching情報

四喜隻松露奶黃係幾好味

望月流心奶黃就買來送禮+1

今日去買

睇嚟口碑都唔錯，多謝ching

四喜冇晒現貨，唔知聽日仲會唔會有？

生隆有現貨。

唔要盒-$10

應該中秋節前一星期先有

想順路一次過去晒兩間，但到時四喜有王孖記又未必有，睇嚟都係要分開行兩轉啦

王孖記仲有月餅券賣，但要14/9-19/9今星期去領取

問咗23/9開始會再有現貨

係咪就咁去買就得唔駛預購

邊度有望月現貨買

係呀，我都想有預購

唔該哂
想買現貨試下
另外會唔會有啲手足整嘅不過可以買卷架

呢個就係暴動手足整嘅 勿忘初衷月餅，你可以ig dm佢地問下有冇券賣

p

望月嘅流心奶黃月餅係黃店之中數一數二最好食嘅

問咗23/9會再有呀，到時留意下

生隆仲有貓貓玩呀！各位貓奴可以去朝聖，順便幫襯下主子

in momingsi we trust

呢個youtuber之前都有留意到，佢買過100份蘋果，今次又幫襯黃店月餅，真係少數有良心嘅黃絲youtuber

真心既好人

而家walkin買係咪無盒

有盒，唔要盒減$10

深水埗間八仙算唔算黃？

可幫襯： 無名士，王孖記果子，望月，華爾登餅店，四喜，生隆，逸東軒，土作坊，享樂，走肉，素年，花果山，香城，其奧花生糖，華麗園，太子餅店，長春社，Valérie，八店聯乘，拾月中秋，香港人月餅，Yellowbucks，吃貨之家，Bliss Moment，拾壹月餅，我地真係好L鐘意香港，其他小店（未能盡錄）

待觀察：Paul Lafayet，北川半兵衞，Haagen-Dazs，A1 Bakery，膳心小館(疑欺壓員工)，龍門(疑控告手足）

咪撚買： 美心，榮華，大家樂，KFC，奇華餅家，東海堂，恆香，醉香樓，鉅記，凱施，超羣，恆香，大同，皇玥餅藝，大班，聖安娜

資料參考：Byebuydayhk，黃藍商戶page
歡迎補充/糾正
2020-09-16 updated

仆街 逐樣計 咁大生意都比佢諗到

睇完你個post即刻去咗華麗園
本身之前online order咗四喜尋日已送到

本身我都唔知華麗園係，而家知咪幫手宣傳下，等多啲人幫襯，好過所有人都迫晒去買出名個幾間

出名個幾間賣晒/搵唔到其他月餅，可以考慮下華麗園，都算係香港本土老字號，包裝又幾靚

訂到四喜

星期六日再去望月popup store望下
好鍾意食奶黃

同埋華麗園都幾易訂, 88折仲有500免運

仲要買3盒送Xo醬

前排去牧羊少年食野順便買望月月餅卷

屋企人買

係咪黃店？

望月已買

諗住買盒蕭生月餅 咁快賣晒

望月X牧羊少年

買左望月 下星期去攞

貴野嚟喎

呢間待觀察，有人話黃有人話藍，總之自行判斷

呢個網就話係黃店月餅

呢個fb就話自行判斷

廣告好型

但蕭生月餅係黃？

冇嘢啦自膠，以為嘉麟金月係半島出嘅
咁嘉麟金月應該係黃

係黃店

如果想食啲其他非傳統味道嘅 (即係類似奶皇、紅豆、茶之類)

有冇巴打有推介下邊間好味？

太多選擇花多眼亂

今日四喜fb update咗話現貨30/9先再有，不過有機會提早，大家mon實佢fb啦

四喜
不過30/9先再有現貨

四喜麵包西餅

奶黃月餅 花生醬奶黃月餅 伯爵茶奶黃月餅 雙黃白蓮蓉月餅 雙黃紅豆沙月餅

望月

流心奶黃月餅 流心抹茶月餅 酥皮奶黃月餅 抹茶紅豆月餅 純素奶黃月餅 焦糖果仁月餅 松露果仁月餅 松露黑毛豬果仁月餅

望月尋日有喺fb update各大pop up store地址
唔好以為網上搵唔到就代表賣晒，快啲去pop up store買啦

My little coffee個咖啡月餅好似無乜人提？

買左望月，幾好食

有冇話邊隻最好味？

真係未聽過，可能佢專賣咖啡月餅，唔係個個都鐘意，不過會幫手宣傳下

我都買咗，但仲未食，唔捨得食

我淨係買咗流心奶黃，其他口味唔知，交比其他巴絲分享下食評

要宣傳下啦，老闆好好人會請聾啞人士做野，set月餅入面d咖啡包都係聾啞員工做，我今日啱啱訂左，月尾到貨post上黎開心些牙

有冇邊間月餅個鐵盒靚
好鍾意拎黎擺嘢

尋日去個時大量盒

有冇榴槤月餅幫女問

花果山

GoodDay Cafe

大把盒，不過好多人散買

華爾登

拾月中秋

Circle Bakery

Kidultland

花果山

GoodDay Cafe

知唔知望月仲有無貨？

今年都少黃店會用鐵盒，為咗環保大部分都用紙盒，仲靚過鐵盒

嘩 ！！多謝你搵埋圖
因為我平時中意拎啲鐵盒黎裝野 好似阿婆咁

傳統嘅月餅鐵盒有 生隆

大家都試過用月餅盒嚟裝嘢，好似係

巴打有無佢月餅個list
官網好似無哂

尋日望月update咗最新最齊銷售點

聽日會去 想睇定有咩賣

望月同無名氏都cls 推

蕭生個月餅🥮有冇特別

我今日去咗買
返到屋企先發現個盒蓋有幾個位都凹咗

生隆真係幾好食
上個禮拜買咗四個散裝
已經同屋企人食晒啦
啲蛋黃全部出晒油
同埋最緊要係唔會太甜 又唔漏
屋企兩老都話正
另外訂咗三盒四喜 準備過幾日去攞

我都是,食完都要扔

係咩, 買果時睇唔到
利申: 買咗三盒

四喜伯爵茶好受歡

冇哂貨

望月屋企人買左
仲有邊到而家有得買

有冇人知，屋企人想buy

話要個雙黃白蓮蓉 但俾咗個寫住「生隆雙綠」我

原來王孖記有月餅,喺公司樓下都唔知,聽日睇睇先

送晒？你唔怕麻煩就去問返佢拎，仲keep住張單應該拎到嘅

龍門都待觀察

30/9會再有現貨，留意下

上幾個cm有講

廣告好型棍

龍門鳳梨月冇撚曬⋯

睇返你都幾撚仆街
龍門比班友抹黑屈左成年 又比人屈強姦
比班友攪風攪雨攪到執咁濟

告鳩班仆街還自己清白都要比你置頂叫唔好幫襯

Trytry，反正都係黃

去佢fb反映，應該生意太好忙中有錯

喺正樓下咁好，我去過一次發現地點唔多方便，但為咗黃店月餅，少少辛苦都值得嘅

焙茶都好正

[多圖]暴動手足Marco Yeung混入太古黃店團購Group斂財

樓主扮睇唔到

Marco哥都認左佢老屈龍門老強，龍門告個仆街仔誹謗，咁都要觀察？

條臭閪樓主實扮盲睇唔撚到繼續置頂叫人唔好幫襯架啦
屌你老母 暴動罪大撚哂 呃人錢 周圍攪風攪雨 屈人強姦都免死金牌架嗎

天仁買唔買得

人地上面都貼左link 喎

點解你唔睇既?

龍門有咩問題？

睇清Marco Yeung 單野先啦

樓豬可唔可以回應下

係咪扮緊睇唔到

人渣哥 Eric Tsoi 成魔之路

望月係咪細so老婆有份？

龍門奶黃月餅都好好食嫁，支持下比渣家軍屈左成年既黃店，少少辛苦都值得嘅

仲有傳統月餅同五仁月餅

菠蘿 紅豆已截單

不如我地開個2020黃店月餅討論區(2)，係佢個list度加番龍門上去

支持ching 跟住將八店聯乘放入待觀察

八店好似唔係間間有月餅，不過都可以照加上去

以其人之道 還治其人之身

條臭閪樓主睇撚到都繼續要置頂做鳩龍門
你話佢究竟係咪私心攪鳩龍門呀拿？

不如Ching開

我太出名反渣 係人都知咩事 而且我準備去娛樂台開po 恥笑牛郎堯

已經預計到樓主會繼續扮傻
然後等大家散水之後出黎推返1x頁咁上下當無左件事

又係學趙家賢，剩係聽到一邊聲音？

咁我開

到時幫你推

邊八間

仲有冇有現貨嘅月餅推介？呢幾日放假想Walk in去買見到網上好多間都冇晒貨

車麵館
原汁原味
後街牛扒
茶半香初
新景園咖喱小廚
水門泰式雞飯專門店
陸陸雞煲火鍋 66 HOT POT
#光榮冰室

2020黃店月餅集中討論區(2)

係咪無榴槤月餅

選擇性失明

嘩，垃圾炒車撚又同堆垃圾洗地

自己有個法庭你告飽佢
用敵人司法系統搞自己人講乜鳩黃呀
以牙還牙嚟計
你咪誹謗返佢囉

返你良圈啦
唔好再用其他鋪第一時間拆memo紙嚟駁喇
拆嘅冇聲明退出
你親自聲明退出咗㗎喇
垃圾饅頭張打手

仲未計要畀堂費正苦
呢頭一蚊交稅
嗰頭大堆大堆堂費送畀正苦
經濟圈？
係呀，同正苦一個圈吖嘛
喺黃絲身上賺錢轉個頭交畀正苦
真。經濟圈
紅色嗰個

啱啱去咗望月銅鑼灣東角個pop up store 買，我買嘅時候仲有流心奶黃、酥皮奶黃同埋抹茶紅豆4件裝 好似好好味，個盒又好靚

擺明今日多人買 專登俾綠豆我啦
我都奇怪點解要特登喺則邊拎俾我

一盒手足月餅
五盒膳心，四白一黃

推返正牌post

推正牌post

屌你老母
洗乜野版

推正牌post
垃圾富臨打手無恥到抄post
垃圾就係垃圾

推正牌post
生隆真心好好食

你個acc 幾新淨，辛苦晒

因為條白痴洗版所以我嚟拉post

拉

得閒陪你慢慢玩
垃圾

有用post 留名

專登

再推

一推

樓主都覺得渣狗似林鄭

又推

臭閪樓主呢？

350350 呢個ID 我有印象見過

渣狗個間有冇得買?

返你良圈啦

推下

支持樓主
班垃圾龍門打手連月餅po都要抄人

推正牌月餅po

深水埗生隆有散買
好好食

手足做錯就唔告得?
有暴動罪喺身就做咩都得?
盲撐冇良心冇底線咁同藍絲有咩分別

俾狗告就大哂
咁你俾埋你條女佢屌 幫佢地拍埋片呀笨

觀塘Bella Shine 有「黃月」現貨，IG: yellowbuckshk 4天前既post

好地地一個月餅po都要俾班龍門打手搞到烏煙瘴氣

你不如睇下邊個係到洗版先？

中三仔係龍門打手？

#261-264, #268-270, #272-285, #287, #289, #291

#21545 UST南亞仔
#252492 五味冰火
#281306 支那人就是國恥
#25240 『屎』路比

仲垃圾到要抄人po名

樓豬潛咗吖嘛
不如你叫返樓豬上水先？
同埋你想講渣哥光榮月餅咪留返係到囉兩個post冇衝突
但係過隔離洗版真係好撚樣衰

樓主一比人質問點解睇到都要繼續置頂叫人唔好幫襯龍門就潛水
身有屎

過隔離洗版真係好撚樣衰
你講𡁵上面班龍門打手呀?

抄完人個po名
然後你唔鍾意咪留返喺度囉
龍門fans係得嘅

不成文規距唔係完post先開2咩
而家變咗樓主唔覆就要開2
真係龍門，任搬嗰隻

同南亞仔上年反加泰po一樣
唔想人哋搞加泰集會，想叫人去騎劫個集會

嘩原來係antifa wong打手 連登仔又被龍粉了
你過隔離post睇下你啲黨羽#350350 我中三㗎 點洗版先啦 搞臭曬2個post攬炒先鋒

你算鳩數啦
你班垃圾洗完兩版抄埋人post名我先起條垃圾底追過去㗎
你班垃圾洗呢個post就唔係洗
龍門又任搬

輕輕一推

輕輕再推

推呀

又推下

上面五毛 五味冰火
你朋友話你呀
「但係過隔離洗版真係好撚樣衰」

龍門搬運工真係好有龍門風格
饅頭張叫人睇住隻狗
啲打手就叫人臭閪
洗完人版抄埋post
就話返人洗版好撚樣衰
我都覺好撚樣衰
成班垃圾

推一

推四

無貨🥵

四喜今年現貨值頭只係賣一日咁大把

秋夕呢? 我見光時有賣, Alfred 都有拍片 (不過話佢個芫荽真係好難食, 但都有補飛話整返熱食唔差)

幾時返貨

下年記得訂
佢哋又方便預份量
你又可以夾埋王孖記一齊訂埋同一日拎
唔怕遠可以訂埋生隆同一日拎
三間都好正

除左王孖記係咪無黃店冰皮

TT Bakehouse

月餅款式揀 冰皮/雪糕

祝你買到

又推正牌post

入面連大班都有？

無野了 無睇第一頁 sor

得8間仲有一間寵物食
跟自己原則排priority就可以

買左龍門

肯定入面無美心代工？

本身做開包餅類嘅都可信嘅
本身有工場梗係自己整好過俾人賺
本身冇工場嘅就真係唔知

有無人知華爾登仲有無貨？
新界牛想月尾專誠去買，但怕得個吉

同問

華爾登每日一定出貨
唔俾訂

生隆都係每日一定出貨
你可以去埋

兩間都早啲去好啲
可能放假大概lunch嘅時間？
祝你買到

可惜好撚細粒

推一推

再推下

第一次生隆餅家既月餅
又幾好食！
佢個餅皮口感幾特別
唔似連鎖果d咁薄咁淋
唔知點解有少少似蛋糕餅底

買果日仲要係新鮮出爐
買到熱辣辣既月餅好神奇

真
隻隻味都好好味

推推下

推多下

又推一推

想問各位知唔知華麗園門市仲有冇現貨呀？

屌你八店聯乘係渣家軍出品點買呀

唔該曬巴打！

今日荃灣Aeon 仲有呢幾種現貨
望月

highlight 嘅係有

望月係咪黃？

想買佢隻流心抺茶，但荃灣同旺角都賣哂

暫時只食咗其中一隻味 烏龍珍珠
幾有烏龍茶味 但唔加珍珠仲好 硬左好怪

好多人
好多餅

應該有
噚日喺Aeon買
見仲有好多貨

原來呢個po 都有你條柒頭喎
推大力D啦

推呀
多謝法庭撚提醒

唔回應 = 身有屎
真係告 = 信港共法治

公同字都係你贏

比埋link 你入黎呀
點解唔敢入去姐？

[多圖]暴動手足Marco Yeung混入太古黃店團購Group斂財

再推
多謝法庭撚提醒

係咁新cm但唔敢入開應marco d料

去armubuy買我真係好L鍾意香港流心奶皇月餅啦一次過幫襯兩間黃店

輕輕一推召喚法庭撚

又召喚下法庭撚

有無人買過呢間？

買過bagel係ok既
見佢月餅好似扣成本其他全數都捐
不過貌似無牌既

仲有去水果黃唐買生果

呢排好興文旦
自己人鋪有

花果山

Thanks
之前旺角執左，唔知仲有尖沙咀

望月邊到仲有流心現貨？

同求

望月灣仔仲有8個 4個酥皮
想要就快 望落得翻唔夠廿盒

下年記得訂
佢哋準備材料又易計
大家都舒服

有間黃店賣果d貓山王冰皮好正

下年試下
凍嘅一次唔食得太多

咪撚渣家軍月餅食完連扯三日

知道

K11 星期一去仲有

合和？

大班究竟係藍定黃？好想食冰皮

要買五盒月餅送禮
請教去邊間黃店買到現貨?

藍

月餅款式揀 冰皮/雪糕

入面得7間畀人食
好介意大班就問下其他有冇現貨

下年記得訂
你又唔使撲
鋪頭又預到份量

祝你買到

華爾登
生隆

兩間都每日不斷出爐
應該放假早啲去會有
去到冇嘅問定時間
去附近行下等下夠鐘返去會有

依家仲有邊間有奶黃月餅賣

係
尋日晏晝翻過貨

睇#512同#504

想問4件定8件?

應該4 件

一陣去華爾登睇下

度度都賣撚哂

買左了仲有十盒到

係咪全部黃店奶皇賣哂？

利申 : 坐緊成粒鐘車去生隆買月餅

上面一個鐘前話望月喺灣仔合和仲有

btw 生隆啲四黃月餅30秒賣哂
一出爐就俾人4個4個買哂

合和中心嘅望月賣剩啲8個裝酥皮

姐係冇晒流心奶黃？

吃貨之家偽黃

冇了

姐姐都好似準備收工咁樣

得番綠茶味果d啦應該 唉

邊度仲買到冰皮

係綠茶味都冇曬
仲有七盒酥皮

雙黃呢
佢啲蓮蓉整得好食呀

見到個名用蝗語冇幫襯

雙黃應該仲有嘅

PS 至少兩個鐘都仲係

祝你買到

佢啲蓮蓉唔太甜好食呀
我都鍾意食黃
但唔使四黃咁多

買左2盒拾壹奶黃月餅 ＄280／4個／盒 好似仲有貨既 攞左貨先知個啲係迷你月餅黎 覺得佢都幾貴下

本來想買一個試下

不過我連猶豫嘅時間都冇就買曬

我就係要呢啲.jpg

生意好就好
take my money .jpg

好似話啲錢會去到需要嘅人度
一年一次ok啦

block功能真係幾方便

其實我係想知仲有冇黃既仲有奶黃月賣

我估望月應該有每日留貨嘅
佢租個場咁多日應該有預每日賣啲

我淨係得華爾登同生隆有去散買
其他全部一出就訂
所以都答唔到你

想買冰皮

日日都要捕住番貨

月餅款式 揀 冰皮/雪糕

入面得7間畀人食
好介意大班就問下其他有冇現貨

下年記得訂
你又唔使撲
鋪頭又預到份量

祝你買到
唔知而家仲有邊間有

下年唔好犯同樣嘅錯

食住傳統月餅先啦
華爾登 同 生隆
都有每日出貨㗎

華麗園網上仲有得賣奶黃月

有冇食過好唔好食
傳統有買呀，係突然要買奶黃先發現周圍都冇要去搵

冇買呀
流心淨係買咗valerie同拾壹

今晚逐間餅房望下啲page
再答你

仲有冇黃店月餅現貨
任何都得
奶黃/蓮蓉都殺

自吞一打
咁遲先睇

黃月 迷你蛋黃白蓮蓉月餅
睇佢地ig: yellowbuckshk
手足親製 好多地方有現貨賣

講完就賣晒

門市仲有我買左3盒

原來有機會留貨畀門市
冇諗過添

生隆琴日收工過去 好多都無哂
得返雙黃白蓮同埋單黃豆沙
因為佢無哂盒 所以買4個有得平$10
大約都係$45一個

問佢地佢地都話答唔到聽日出咩貨 睇下整唔整到
好想試下佢地D金華火腿月同埋4黃月餅

冇盒 好癲

自用無所謂啦
都無辦法
有樣野仲癲 我同屋企人企係度揀 前後大約逗留左5分鐘

其實佢地未停過手
無盒D人都係照買

留意佢fb
17號有出post話28號後可能有現貨

暫時搵到呢啲
巴打買咗未
記得問下
唔好怕醜

我地真係好L鍾意食流心月餅 - 流心奶黃
網店「armubuy」、「memall」, 「Fluz Beauty」有得買
31/8 大角咀榮發凍肉 少量現貨
1/9 茶星人 少量現貨
3/9 日嚐時光 少量現貨
17/9 是蛋 有現貨
18/9 吉壹野 少量現貨
19/9 十分淡水 有現貨
21/9 茶檔(中環店) 最後一批現貨
24/9 態度飛碟 少量現貨
24/9 泰Cool 每間分店有40盒現貨
25/9 LightArea Studio 少量現貨

不鳴 鳴玥 - 奶黃, 黑糖蓮蓉
官網有得落單
另外網店「同人辦館(重光號)」、「Good Life」、「VBuyMall」可以買
4/9 萬成行 有現貨
9/9 旅僕咖啡 有現貨
11/9 一生懸麵 有現貨
13/9 天天烘焙 有現貨
13/9 黯然燒魂 有現貨
14/9 角川居酒屋 有現貨
18/9 民聲冰室 有現貨
19/9 想甜嚐甜 有現貨
19/9 潮成園 有現貨
24/9 巴別橋地道燒烤 有代購服務

初見First Sight_HK - 流心奶黃
25/9 有現貨

四喜 x 想甜嚐甜 x Jrink - 奶黃禮盒
19/9 想甜嚐甜 話9月尾可能有現貨

享樂烘焙 - 奶黃, 芋頭
去門市好彩可能有散裝買

百。般滋味。夫妻拍住煮 - 奶黃, 朱古力
24/9 話賣埋最尾7個，唔知之後仲出唔出散裝

壹點盅 x 飼家 x S2 Homemade Dessert - 奶黃
15/9 有寫可以訂，但之後冇update，可以facebook問吓

Circle Bakery - 奶黃
24/9 喺facebook留言就可以參加抽籤

Kidultland Cake - 奶黃
21/7 開始賣，之後都冇update，相信冇得再訂，但你都以facebook問吓

十月中秋 兄弟爬山 - 蓮蓉
應該賣晒，但有18/9有comment話聯乘店可能有現貨，可以去撞下彩

留意住 王孖記 fb
17/9出post話9月28後可能有現貨

25/09/2020 月餅整合

入嚟睇下

或者呢個post #572

25/09/2020 月餅整合

入嚟睇下

望月係全黑鐵盒
好型

有冇人食老蕭嘉麟金月 金沙好正

Valerie真係好正 出年會再買

冇訂到

下年請早
望月 國金軒 同半島 都食過
之後食嘉麟金月都唔覺失禮

Portlanders 毋忘初心月餅真係令我好失望

一到手點解可以咁細盒仲可以賣成$238，一打開個餅得五蚊銀大少少，仲要啲餅係裂開咗，都算。

裏面係四個裝埋一齊，無獨立包裝，都無指引係邊隻打邊一隻味，之後跟指示180度焗五分鐘完全無流心效果，反而塊皮叮完變左一pat嘢，一啖就食完，味道真係麻麻。

平時都唔會留言講啲乜，但今次真係不吐不快，間嘢比人感覺真係求鳩其

而家仲有邊到有奶黃月餅walk in買

有冇圖，5蚊size過份左喎

望落個size唔細

嘉麟應該最好食？

喺隔籬post睇到
molamola 邊間黃店月餅仲有貨 (26/9/2020 整合)

我地真係好L鍾意食流心月餅
流心奶黃
網店「armubuy」sold-out，「memall」、「Fluz Beauty」、「Food Monster」有得買
27號如無意外係最後一日補貨
置頂post keep 住update

不鳴 鳴玥
奶黃, 黑糖蓮蓉
官網有得落單
另外網店「同人辦館(重光號)」、「Good Life」、「VBuyMall」可以買
好多黃店都有現貨，入呢度睇

望月
奶黃
26/9 最後一批現貨，各大鎖售點有得賣

初見First Sight_HK
流心奶黃
25/9 有現貨

四喜 x 想甜嚐甜 x Jrink
奶黃禮盒
27/9 23:29 jrink 發售日子為29-30號，先到先得，不設留貨

Circle Bakery
奶黃
26/9
尖沙咀沐白會有
1）兔兔流心奶黃月餅10盒（4個裝）
2）Pepe +連豬流心奶黃月餅4盒（4個裝)
3)一口菠蘿波（30樽）
4）伯爵茶曲奇（20樽）
5）橙皮朱古力脆片（20樽）
出去之前可以打電話去沐白問
會大約1:00左右放上架

岩岩收到咖啡味月餅好靚，個盒仲配埋燈可以做燈籠

話說宜家仲未買月餅
有冇邊間有現貨賣

四喜奶黃月餅mama 反而花生，伯爵茶味幾好食

求救🆘邊到有🥮walkin 買
利申去緊四寶 想買蓮蓉

生隆今日仲有冇?

生隆今日仲有冇開?

隔籬post #110
仲有不鳴現貨
睇飲食男女，佢哋請手足
師傅教手足整，等手足有一技之長
買爆佢

真心值得買㗎

下面嘅應該都有

不鳴 鳴玥
奶黃, 蓮蓉, 黑糖蓮蓉
官網有得落單
另外網店「同人辦館(重光號)」可以買
29/9 11:35 想甜嚐甜：最後一批現貨登場
入呢度睇問邊間黃店有

膳心小館
陳皮紅豆, 金華火腿, 蓮蓉, 五仁
24/9 comment 有人話仲有現貨：陳皮紅豆，蓮蓉
27/9 jrink：有蓮蓉

如果只係買一盒
四喜買花生醬定係伯爵茶好？

好彩見到樓主將龍門放入待觀察個list
唔洗冇月餅食

四喜嘅門市